其實做領袖難啲定頭馬難啲？

要做得成功兩個都難
結論 冇分別